［緊急］立即申請全港十八區遊行集會

佢地而家係要打壓我地自由
無論如何我地一定要出黎 無論係咩區 咩地點

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

G 持